有冇人到依加都仲裸睡緊

裸睡成個人都暖粒粒同訓得著

其實點解裸睡仲暖過著衫

唔知 但好暖

全身heattech都凍...

試下除曬佢 調整呼吸

癡撚線公司

由細到大都裸睡
好暖

你有冇見過狗要著衫訓？

一齊訓ok?

我都係, 裸睡習慣都有3年
我覺得係易入睡D